##### Cours Script Client - les bases.
Vous devez télécharger [reveal-js](http://lab.hakim.se/reveal-js/#/). 
Une fois le projet sur votre environement Web remplacer les répertoires :

* img
* md
* ainsi que index.html.